荃灣沙咀道出現好多便裝人士幫手清RB

如題

佢地清完之後 防暴就出現了（我眼見）
果班人唔似係便衣警察
因為當佢地同防暴互相走過去果時
果班便衣人係高舉手 幫警察打氣

小心啲
懷疑係福建幫 或者其他黑社會

好驚佢地會亂打人 甚至有刀

荃灣人小心啲

如果你著黑衫 係街上流連 可能都有危險

推

沙咀道 眾安街 交界
好似有班便衣人集結 小心

有人中左刀..

屌 佢地出現既時間 同防暴好夾